\section{Countdown}
\recommended{14 Z.\\25 Z.}{\variablen \verzweigungen}

\begin{minipage}{.70\textwidth}
	
\subsection{Das Konzept}

Schreiben sie einen Algorithmus, der von 10 herunterzählt.
Die derzeitige Zahl soll in der Mitte des Bildes angezeigt werden.
Wenn der Zähler 0 erreicht, soll er nicht mehr weiter zählen (nicht -1, ...).

Lassen Sie eine Variable \code{counter} festlegen, bei welcher Zahl Ihr Countdown derzeit ist.

Mithilfe von \code{frameRate(i)} können Sie festlegen, wie oft die \code{draw()}-Schleife pro Sekunde aufgerufen werden soll.

\subsection{Liftoff!}

Lassen Sie bei 0 die Countdown-Zahl in die Luft schießen.
Dafür können Sie, wenn Ihre \code{counter}-Zahl Null ist, die \code{frameRate(i)} wieder erhöhen.

Um den Raketenstart realistischer darzustellen, arbeiten Sie nicht nur mit Geschwindigkeit, sondern auch mit Beschleunigung.
Können Sie eine gleichmäßig steigende Geschwindigkeit der Raketen-0 erzeugen?

\end{minipage} \hfil
\begin{minipage}{.25\textwidth}
	\vspace{-30pt}
	\centering

	\imagebox{\img/1.png}{\linewidth} \\
	\imageplay{\img/2.png}{\linewidth}{1}

	\vspace{-50pt}
\end{minipage}

